[錶撚入] 土炮錶盒

[Kickstarter Campaign] 本土研發錶盒

用傳統錶盒試過跌爛錶同埋唔會日日用，谷鬼氣自己做左一個新款錶盒出黎，希望大家比下意見。

傳送門:

多多支持，唔BACK都比下意見

push

咁如果有5-6隻錶又點算

Pilot Model 試行性質，遲少少出個可２放多幾隻錶嘅款啦。

咁我等下新款先

多謝巴打關照